東京5日4夜行程 畀D意見

3個人去, 4晚都住新宿
DAY 1:
13:45到HND
原宿行街, 目黑川櫻花, 六本木Tokyo city view展望台

DAY 2:
早上三鷹吉卜力美術館
下午+夜晚台場 (TEAMLAB, 章魚燒博物館, 彩虹橋, BILLS...)

DAY 3:
東京迪士尼

DAY 4:
靜岡清水一日遊
(清水魚市場,小丸子樂園,日本平,久能山)

DAY 5:
14:20 NRT
應該食個少少野就要趕去機場

麻煩咁多位大神畀下意見, 會唔會太趕定點

補充返少少
落清水係打算早上0715搭高速巴士, 10:30左右到達
回程就直接去新幹線車站買飛返東京

吉卜力你點買飛?

日航天地 150/張

補link

台場teamlab要買定飛 同埋佢好似好早關
同埋睇好耐 你預兩個鐘
台埸減返小小出黎
話晒你吉卜力同台埸有段距離

歌舞妓町
池袋

你個 post無咩人理既話, 應該都係無意見, 同埋無大問題

食你一倍價錢wo

唔該晒巴打先
睇左google map話要大概1個鐘多d
我預10鐘就去吉卜力
12點左右走人

計埋lunch應該3點前到台場
玩完teamlab就係台場食埋飯 行街

本身呢日想去埋豐洲
但係好似太趕

歌舞妓町好近 應該點都會去行下

池袋其實有咩行同玩？
我唔知搵邊日可以攝

睇過kkday同klook都無飛
去官網買又麻煩 唯有食佢個水魚價

除非本身有去過 否則お台場夠你玩成日
Teamlab要一早買定飛+開門就去到
佢有成3層都多野玩/影

玩女or玩仔

上左官網買飛，平日佢1900收檔
我預3點去到，玩3-4個鐘

夜晚就係附近食野行街

咁下次先去 時間已經好緊逼

我其中一日都打算係team lab+豐州

但仲搵緊台場附近有冇咩值得去

原宿點都要去

點都要行呀
Line friend store, head porter, supreme
Adidas original

無錯 鐘意牌子嘅人一定要去
唔係點買野既都可以去下 橫街窄巷 好有feel,
仲有啲Cafe添

台場我未去過 不過好多巴絲話可以玩足一日

我仲未搞掂成個行程，反而係擔心交通

交通用換乘䅁內查一查咪得
無地方去 去鐮倉 hea一日

你地東京搭邊間去？幾錢到？我見以家買出年既都2000k
非廉航起個孖 同埋多數邊個機場落

樓主應該搭CX548班機 早機飛羽田得呢班
其他大部分都飛成田

cx係咪5000起一個人
新手一問有無過飛邊個機場好d

搭單問下 同老人家去東京有咩推介

要睇咩日子去，旺季有可能仲貴d
淡季3千頭，我試過暑假7幾千飛名古屋
飛羽田最好，出市區最快，但時期靚既就只有CX
其他都飛成田，要成個鐘先出到市區

靜岡清水個日唔自駕都幾chur

一月都5000 cx 一個人 唔該哂巴打先

直頭趕添啦 巴士又疏

ka, uo, ana, jal都有飛羽田wor

無錯，但時間唔靚
Ka 凌晨機
Uo 旁晚&凌晨機
Jal 同ana都係下午兩、三點機

ana都係凌晨機
我自己覺得凌晨機時間最靚，玩多一日

Ana凌晨機唔係日日有
坐凌晨機真係好辛苦 ，朝早7點幾出到市區，鋪頭又未開，酒店又未check得in

咁都畀你知係CX548

巴打利害

我地3個都無車牌

建議你check定D交通時間表

check好晒 係怕久能山去返清水果程
如果趕唔切就搭的士

樓主12月去睇目黑川櫻花？

講漏左 係夜櫻
見FACEBOOK好多人推介

12月應該係燈飾..
真既櫻花應該係3月尾4月頭

其實呢個值唔值得去？
如果無乜特別既話，寧願係六本木hea多陣唔過去

燈飾既話，六本木應該多D，除非3、4月去睇夜櫻
比我揀寧願留多D時間係六本木

六本木燈飾
上完Tokyo city view
再行過隔離就係
超靚

樓主，我上次8月頭去目黑川無櫻wo唔知你去個陣係唔係有

櫻花

Ana 果班 最早應該都8點左右先出到去
過關都排差唔多一粒鐘
最靚時間係係凌晨機啦
其他你過到去都無半日
酒店有部份有得比你放行李

我講漏左
係想睇目黑川櫻花燈飾
不過上面有巴打推介六本木仲靚
咁應該行完原宿就過六本木算

因為我上次中午去，得d樹枝